(多圖) 我嘅新女神 - 張寶欣

嬌俏可愛，笑容甜美
就算佢咩都唔做，都可以迷死眾生
港姐決賽又拎到獎
雖然話口才差D，但係比D時間佢啦，佢會成為一位好有吸引力嘅明星，同佢姐姐張寶兒拍住上搵大錢
以下附上佢n張玉照：

最尾嗰張正

寶欣超正啊
蠢蠢地成日傻笑

no ball

大波從來不是我好重視嘅部分
反而覺得夾硬隆/谷到好大果D女仔望落怪怪地

BBC最受歡迎香港小姐數據分析

根據mytv個時間 17:42個陣10號個累積數量係704990

19:13個陣10號個累積數量係757943

總時間長度=19:13-17:42=91秒
數量增長=757943-704990=52953
增長速率=52953/91=582/秒

根據賽前BBC記錄 10號同9號有明顯差距

10號同9號差距=1768205-698644=1069561

假設10號一直保持同一個速率去追
假設9號當晚完全冇增長
10號超越9號所需時間=1069561/582=1838秒=31分鐘

成個環節頭尾應該冇30分鐘 仲要未計9號當晚個增長
完全睇唔到10號會贏個可能性

----------------------
蘋果日報--【唔公平?】超專業分析 網友 : 最受歡迎港姐無可能係張寶欣

今年香港小姐競選決賽不斷Hard Sell大台直播App，就連友誼小姐一獎都改做「big big channel最受歡迎香港小姐」。此獎項以直播App上網友給的心心作標準，稱以最高心心數量的佳麗奪得，最後獎項由10號張寶欣獲得。先不論有大量網友投訴直播App在比賽其間完全不能開啟，既然這麼多人未能連線，那心心從哪裡來可說是個迷。賽前被網友極力支持的9號金美黎，不但三甲不入，就連「BBC最受歡迎港姐」都拿不到令他們心心不忿。有網友製作圖表加上超專業的數據分析指出獎項根本不應由10號張寶欣獲得，獲獎的該是9號金美黎，指比賽有不公之嫌。

延伸閱讀: 香港01【港姐2017】張寶欣Big Big Channel心心疑造假 金美黎輸得唔抵

同場加映: TVB高層余詠珊最權威回應

有網民質疑網上投票「最受歡迎香港小姐」，賽前是⑨金美黎累積最多心心，但最後是⑩張寶欣奪獎？余詠珊稱張寶欣賽前累積加臨場獲200多萬心心，絕對不能造假。

嘩,真係好合理好公道喎
不要問只要信,講咩就係咩架啦,你地邊個敢質疑
絕對 不能 造假

樓主係真心on9定係曲線反佢呀
到依家仲提呢個獎?

有人質疑佢個獎來由，我明嘅，不過so far佢冇比人拎走個獎/自己放棄個獎，佢就係有獎

原本你早幾日都好似有少少棄暗投明feel
估唔到你依家又故態復萌

呢D叫純真

幫手推post

澄清一點：我冇反金美黎，反而覺得佢都係今年靚女之一

「你們聽見有話說，不可姦淫。只是我告訴你們, 凡看見婦女就動淫念的, 這人心裡已經與她犯姦淫了。」

應該係無線打手

唔係
唔係幾睇無線
我鍾意嘅只係張寶欣，而且唔關佢個獎事

你係話純粹覺得佢好靚？最靚嗰班女藝人未數到佢

弱智嘅都係成日傻笑

條女對腳

每人總有不同口味吧
雷兜一樣有粉絲

「除了我以外，你不可有別的神」

我諗大部分人面對記者一D尬尷/尖銳問題都係相似反應

而且又唔係要供奉佢
乜有人唔追捧明星嫁咩

寶欣豬笑得甜啊 又靚

庇護工場員工都有fans

你話女神喎

臭雞

女神呢個字從來都冇真係要捧佢為神靈之意

留意某明名人，聽某人的歌，看某個自己歡喜的影視紅星嘅電影並不是罪，但若你崇拜那人，將他當作精神偶像追捧，為了他廢寢忘餐，無論他的甚麼活動都去，不看不行的，甚至要到他會出現嘅地方等他，當了他是心目中自己的神，自己心中偶像，這就是追星，這才是錯誤開始，因為你讓這些事佔據了你的心靈讓它們控制你自己的人生。

最值得人追求的不是基督教或那一個明星，而是聖經裡記載的真神及耶穌的教訓，因為他的道理真實，善惡分明，是活著的神，是值得人追捧及查明他的道的。耶穌說一心不能事奉兩主，就係因為你心裡重視一種事物就會輕視另一個。

耶穌為罪人而死有甚麼特別？不同在於他是神的身份卻願意成為人並以這身份為他所做的人而死。他是神，卻為了拯救那些不信他的人而死，你不覺得不可思議嗎？神沒有理由要為人這樣做的，但卻是因為神愛你，祂就甘心捨己，為世人作了榜樣，謙卑自己，沒有以自己嘅地位為強奪，為救不信的靈魂好使他們可藉著信他而得拯救，認罪悔改，令信他的在天國可得永生。神偉大的原因也是因為神沒有因為神嘅身份就不肯為我們犧牲。

神希望我們作任何事都應該將神放在首位，叫我們做每件事之前想起神的教訓。今時今日有世界有好多引誘，令我地嘅心都只著重享受世間上的事物而忘記真神。因此，今日每人都應該自我反醒有沒有將神放首位，又是否過份追捧神所做之物而忘記背後的神？

寶兒唔要要寶欣 樓主唔識食

寶兒都靚但係寶欣可愛D

個樣好撚似 楊思琦

個樣普通到唔普通
如果一定要比家姐會好D 但都唔叫得好靚
有閪就係女神

靠家姐總要講嘢又on99咁，就收皮啦

臭閪

負評
上一頁

攪錯呀話 Boanne 口才差
Boanne Linkedin Profile 裏面 寫, Skills 其中一項係 Public Speaking 呀

我覺得有稿有notes嘅Boanne係冇問題
但係要即場諗嘅問題佢就會好慢好遲疑

898

要有稿有note先講得好,即係無急才啦
咁就真係收得皮啦

問佢 自己想唔想入行
問佢 自己適唔適合入行
呢兩條問題 , 唔需要稿, 唔需要急才

自己想定唔想都唔識答.
問個細路, 想飲可樂定橙汁, 個細路都會自己開聲講啦.

仲好意思寫 Skills "Public Speaking"

出活動仲有人影合照

象腿不了

More

兩姊妹都好大陣mk味

佢唔算腳幼但係應該不至於象腿